人民日報—香港警察至今沒有屠殺一個示威者，是愛護市民的表現

屠殺衲狗就可以了

冇屠殺 = 愛護？？

Cls

黨說的就是

係示威者福大命大！！

應該正評人民日報.. 豬隊友.

屠殺

香港市民至今沒有屠殺一個警察，是愛護動物的表現

衲DEE食狗=超渡

d狗都未死，我地好愛d狗

香港人至今都沒有殺害一個警察，是愛護狗的表現

Any source?

咁對於可以出坦克的佢地來說，係的！不過，Here is Hong Kong, not China, not yet!

用得出屠殺

即係大陸成日屠殺人 🤣🤣🤣

😂即問8964代表咩啦！
梗係又話無死人啦，天安門母親嘅子女都係俾外國勢力害死

殺在人民身，痛在領導心

共產黨不愛護人民嗎

擺明玩鳩老共

中國至今仍未出老解是懦夫的表現